點解啲廢老咁鍾意雙手擺後?👴👵

咩姿勢嚟

雙手擺後，令肚腩縮後，方便用碌鳩頂人；
迫車雙手放後面，容易摸西

方便插水，一有人行近佢就張開手，扮跌親，呃湯藥費

駝背放前面會更加駝
有啲有腰痛嘅都會更痛